求下大家唔好再十連

說好的高質呢？

X2 斷完一個十連又要趕去第二個po斷，好撚忙

點解咁多人開
好玩咩

見到巴打你好忙

班cd rom未玩過10連吖嘛

幾時唔再出十連
想睇正常post

好多十連po
我知大家想試下個新壇有幾旺

我錯la...sorry大家

Agger

1

2

3

4

5

yes

6

4 有人未

5 人呢

yes...

6 人呀